凱樂苑入伙 (家電傢私集中討論區)

大家進展如何, 買齊野未?
傢私大致都訂好
差冷氣,燈槽未搵到人做. 大家有冇介紹??

btw, 話說我特登係SSP一帶到搵下冷氣師傅, 行到一間寫住大金直銷中心, 心諗無死啦, 行去問下, 入到去見到4條佬食住煙鋤緊dee都有小小反感, 跟住就問下d冷氣野叫佢報下價, 點知佢一句劈埋黎話呢到唔報價既, 想搵冷氣既巴打可以skip左呢間. 服務態度一流

我早幾日去左荔枝角果間電器鋪(之前樓下有挀單張)
好似幾平,我打算去果間買, 唔知有冇其他巴打知我UP乜
冷氣,洗衣機係平,雪櫃貴, 爐頭唔知

留名交流

買冷氣唔好貪平去d不知名鋪頭

貨幣巴, 樓下果D單張我扔曬 可唔可以sd多次上次/開間鋪頭名黎望下
煩緊搵人整冷氣

呢個真, 最緊要手工好, 初頭話平, 上到去果樣加錢果樣加錢最後又係一頸血.

btw 豐澤雖然貴(最小貴5舊), 但有事有得追. 但我都係想搵熟師傅介紹

我手頭上冇
你知我講邊間呀可
我識去,但唔記得叫乜名,好似叫[領主],張單張深藍色
冷氣機真係平, 有巴打叫我幫佢問1部3/4匹小涼伴 包裝都係1780
我就要買3部分體冷暖, 佢講話12XXX就搞掂

好_平wor, 你得閒既真係唔該可以send上黎比大家參考下

百老匯果D貴好多

我都想,我而家淨係識得去,有冇巴打可以UPLOAD張單張上黎?

錢都係次要，冷氣裝得唔好係好麻煩

TGC d 師傅好好傾, 應該可以放心.話說叫佢改爐, 師傅話TGC收就會就4500, 我自己接黎做收我3000. 好撚好搵

前幾日先行完Aeon, 比個阿叔係咁sell. thx 呀巴打. 為左sell機唔理用家裝唔裝到呢D仆街真係要屌

最後你買左咩? 一拖一? 有冇師傅介紹比大家

26吋,提大家

1.TV : 小米 55"
2. 洗衣機: 未諗, 諗緊買唔買二合一智能洗衣機乾衣機
3.冷氣 : 想係細房買2部1拖1大金, 求師傅介紹
4. 熱水爐: 煤氣爐都係TGC架啦
5.抽油煙 : 冇研究
6. 傢私 : 木既就北上 ( 家合居/ 家之福) 已訂
7. 生活用品 : Ikea

已用緊小米50, 平靚正,有D後悔冇買55吋

小米開機要睇廣告

個廳得2米6 都買55 寸?

我打直擺, 成個廳4米5咁長,暫時design圖睇落冇咩問題

我都最近搞緊

電視琴日買左Sony 65x8500f
因為抗拒唔到個價錢，百記$13990 渣打卡
冷氣買左3部420 冷暖分體
日立2匹74xx 安裝要3000 包鑿坑
樂聲1.5匹54xx 裝3000
樂聲1匹41xx 裝2800
雪櫃未諗，應該日立雙門
洗衣機用番舊機
抽油煙機富士皇fs18

10幾秒姐.....
平野係咁

巴打咩屋? 裝1匹要成2800咁貴?

唔好買二合一，乾完d衫多皺到不得了，要純乾衣先唔會

巴打買冷氣用邊間? 師傅ok?

有冇巴打諗住係細房到買兩部1拖1 ? 夠唔夠位擺

咁咪有放棄, 特登買多部乾衣機好曬位

lm

買黎乾底衫褲都ok既，但如果你想所有衫一齊放入去洗完乾埋，就唔得了。

係到奉獻一句, 想買家電既可以唔洗去"新X燈飾電器直銷中心", 比錢佢搵仲惡過狗 都唔知邊個係客

普通私樓ja

我之前問過d 冷氣鋪都要2000唔連鑿坑
諗住差唔多添
原來貴ga?

乾衣機好晒電
唔用仲好啦

收到

提提你
9000f就圍都開始無貨啦
要買就快

Tgc 可以試下電器鋪
平過tgc

抽油煙機 富士皇？

唔係,我係同樓主一樣新居屋,舊野就咁隊出窗台, 報價收我裝機1100(冷暖機)

貨幣巴, 你果間係咪叫領先家電中心?? 上網睇d評價一面倒負皮

搵黎格價
叫平霸

師傅我裝修師傅介紹ja
所以器知平定貴

我都訂左tgc 果部乾衣機

好似係,負評一面倒咁大獲
有冇D新聞可以分享下, 我果日見佢介紹幾好,又幾平

分體？
分體都要駁喉果d 先貴喎
你用咩機

咩網站黎? 唔似香港

呢到貼其他論壇既link好似唔係幾好, 你google search佢地個名, 第一頁頭幾多已經係

日立 分體 冷暖 ,果間野話自己做開屋邨, 1100搞掂,
上面有巴打話黑店

格完價，簡間平黎買
最尾係一間叫平霸電器有限公司買

堅平喎

貼啦, 唔好比其他巴打中招
我睇好似得BABY COMDOM 有D C9開POST講呢間黑店

d c9咁樣講完, 你仲敢唔敢買

搭單問下 有無Ching 幫襯過大埔工業村個間電器舖？

因為我要買65吋
A8f 平極都27xxx
8500f 清貨價 13990
一開二 ，我放棄左
買左8500f

我係一間叫萬躍電器度買
當8折左右
都係tgc 搵人上黎裝

咩名？

得D C9, 我想睇多D評價

源興電器

因為剛剛幫襯左間叫富榮，又係係大埔

push

仲煩緊買冷氣搵師傅呀DKLM

我買冷氣都去百記呢啲大鋪
係貴啲，但係跟到足
上門睇一次位先報實價
再之前同佢買部三星洗衣機，唔啱裝又可以換牌子
抽油煙機去過Aeon買，售後都幾好
部西門子安裝嗰日先話個櫥櫃開窿唔啱位
打返去售後一樣可以換牌子
如果去細鋪我真係唔知肯唔肯拆晒箱都肯退貨換牌子

大鋪的確係有D保證既, D師傅都唔會點亂黎.
但貴隨時貴1,2千

香港地咁潮濕唔用
等翻手洗多轉啲up臭衫？？？

屋企有位放一定要買部，用過就番唔到轉頭

就算平平地買大陸嘢都要買一部嚟用

冷氣買大開細好過你買細谷大
襟用好多
抽濕可以買Philips
消委會測試過除甲醛比較好

電視75吋會買sony上年款Z9F，Samsung Q90R要8萬幾太貴

抽濕機買Philips，消委會話除甲醛效率較高

雪櫃日本制日立/pan記

冷氣買pan記/樂信窗口變頻

浴室寶KDK/pan記

Yale電子鎖

燈諗緊玩唔玩 Philips hue

Oled唔怕壽命短有烙印咩？
Samsung 果隻Qled好似唔錯
不過都貴過sony lcd都幾多

巴打門 點睇側吸式抽油煙機？

如果洗手間有浴室寶就唔洗

貴左成倍

唔計價錢會簡

Sony 65x8500f
定
LG 75UK6500

我買8500f 係lcd
A8f 先係lord

邊樣貴左成倍？

夠位擺就75
有大買大
買大唔後悔

長開電費應該都好貴

唔會，窗口式浴室寶，6a only

我買咗隻移動浴室寶 其實係咪都差不多功效？？

唔清楚移動果隻

Bbe 賣5千幾
係幾型

諗住平時冬天當暖爐

好似要預多好多位裝

好高級

我用緊富士皇，都幾好

你諗住出埋廳用

諗住房姐廳太長用嚟都冇用

房不如裝冷暖氣，因為浴室寶除左暖氣乾衣，仲可以抽乾浴室啲水氣，基本上浴室寶係咁用，住落你就會覺得好麻煩，如果要搬黎搬去

我嚿嘢其實好細嚿 好似一本教科書咁上下
其實冷暖氣我就應該唔點用
因為我基本上唔會開住暖氣瞓
我都係喺房嘅時候暖下個人

溫馨提示: 冷暖氣其實比較壞

果然住居屋
慳咗舊錢 可以豪裝

考慮緊闊70 定90 好 好似大部分都係依個range
如果日後壞左要換 得番90無70 就pk?

係垃圾,唔好用

咁sad咩原因

出風口問題, 如果按佢個方向擺, 好耐先吹得暖個廁所

水波爐, 蒸焗爐, 微波蒸焗爐,
你地會點揀?

我將個出風口向返上會唔會好啲

好似最後好啲
但我懶 都係微波爐算

我唔敢講, 將成部機調轉會唔會有影響

呢個真係上網睇下先 thz bro

係快嘅, 不過叮完d野乾過乾屍,
同埋以前買微波爐好易壞, 平貴都買過,
幾年無用唔知依家嘅質素係咪好d

都係3幾年就壞 我之前買咗個2年幾打咗柴
不過5-600蚊就由佢

有親戚用緊
D煙明顯散得快啲 但廚櫃要就一就

打斜好似都要幾多位就佢噉

如果其他位夠櫃用
就咁放係度無遮擋係幾撚型
升上去個下 真係嘩左聲

係真係幾型 不過5千幾out晒budget

想問有無人幫襯過
手工好唔好?

我覺得呢啲出到嚟會好普通
利申憑感覺only

普通已經當羸
唔洗再洗多舊錢去執已經好好

用緊水波爐
大愛

你又啱裝修真係好撚驚出事

上面個吊櫃係咪變到完全無用

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

lg好似唔差

啲人話最好唔好買二合一
最好分開兩部
如果唔係乾出嚟嘅衫會好“巢”

諗住大眼雞定上揭式

想大眼雞定上揭

例子:某二合一
洗衣 7kg
乾衣 4kg

7kg 係計乾既衫
而4kg 係計濕既衫
如果你要洗完乾埋唔皺，乾衫放入去最多2-3kg。
如果你放7kg既衫入去，1.有好多地方唔乾，2.乾既衫好皺。
原因係，純乾衣入面大過洗衣機40-50%，d衫係入面有好多空間滾，唔會纏繞成一舊。

但係噉樣就好似好麻煩 要分幾次嚟

無計喎， 一係晾入廁所開浴室寶
一係癲到好似我咁 - 個廳近窗直頭整個「露台」 潮濕就直頭關埋露台門用抽濕機抽

90 啦
其實主要睇你爐頭幾大

想買Bosch
但部舊野未壞

如果淨裝機，長沙灣地鐵站 永隆街出口，一直行見到涼茶舖，隔離有間整冷氣鋪頭，呢間安裝好得

裝冷氣

老字號？

巴打不如直接開名？ 想搵人裝冷氣丫

push

選擇一： 洗衣機+乾衣機
選擇二：二合一

仲諗緊

電同煤氣乾衣出黎有咩唔同？

二合一 實易壞

有位就分開買啦

呢隻除左型 同普通個d 有咩分別？

知唔知白朗果隻二合一好唔好用?
始終我個位裝唔落大機....又唔想整個流動浴室寶

佢吸煙個位明顯低好多

用文字形容就 煙一離開個煲就 吸左入個 抽油煙機
成個感覺好efficient

需要個位好似好多, 另外就壓低左個廚房, 睇落矮左截

電 乾完會硬d同巢d

冷氣牌子
大家會簡樂聲定大金?

窗口定分體?
分體大金近年好似話差左好多
我自己揀左三菱重工

分體呀

咁大金好似真係麻麻

東芝 菱重或者菱電啦

我聽日去買日立, 好似係最平

冷氣呢D真係唔好貪平

冷氣一定大金最好，亦都係最貴

日立雪櫃日本制好用
冷氣唔掂

我買樂聲
貪佢有Nanoe

分體機日立好似都差

使咪要420機先

有冇人用過或者知惠而蒲隻蒸焗爐好冇用?

實唔實用?

用緊

o唔ok?同嵌入式差得遠唔遠?

分體最好大金

去開BBe買

絕對好用

佢想自己接單先至會好傾啫

小p

媒氣乾得透d ，時間短d

以前屋企廳用部兩匹日立窗口機，完全唔掂

真心平一截

Bbe同一般鋪頭買有咩分別？見佢特別平

好似安裝費另計

我見佢寫住包基本安裝

我都係

買sofa去邊度買好?

安利寶平平地粗用算

Ikea

唔買浴室寶既朋友有冇諗過買「浴霸」暖燈 / 暖管?

有冇人可以分享下用過經驗, 夠唔夠暖

唔襟

cheers?

大家進度如何? 入得伙未

Wing Chun Tong Herbal Tea
G/F, Tai Shing Industrial Building, 273-279 Un Chau Street, Cheung Sha Wan, Cheung Sha Wan

涼茶鋪向前行兩步

因為google搵唔到佢名